如果唔學識尊重其他人立場同決定，其實同個仆街政權冇分別

要做好一件事，永遠記住方法唔係只得一個，你可以同同路人努力，但唔該唔好抱住只有自己係正確呢個觀念，之前一直輸係因因為選擇，錯判形勢，市民觀感好多原因加加埋埋的結果，單純將原因二分為衝同唔衝實在過於簡單化件事。

唔齊心互相指責，冇市民支持你覺得真係憑自己可以做得到？會唔會太單純太天真？今次難得大家放下成見互相合作初見曙光，真係請唔好再抱住只有自己先係救世嘅思想，一直指責別人路線同付出的努力，自相殘殺。

一味覺得係為大家為件事好，逼人地死跟，同林鄭政府對市民態度有何分別？

同心合力方可事成，切記。

香港就嚟輸，想贏就要有下一步

失敗主義不是無為的理由

希望經過今次大家學識抱打不平，友善照舊，有錯就要講！

分化輿論要由我地親手阻止

戰場唔止熱門仲有係最新

大家要學識放下身段唔屌人

以理服人

push

Push